日本芝麻明 EX

近期成日係FB見廣告賣梗隻日本芝麻明EX，話改善亞健康同睡眠！有無巴打食梗？有無攻效？